A0黎講，你揀男定女？

A0男
A0女
理由？
揀女：
1.仲係處，未比人搞過
2.我係第一手
3.依家仲有A0女
揀男：
1.可以恰佢，處男
2.貪佢夠毒，唔偷食
3.可以long D

做乜鳩

揀A0男
利申：男 非基

A0女 =/= 處bo ?

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢遠房表哥 唔係好親個隻
佢有少少弱智就唔好講啦
佢讀特殊學校都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小五
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食燒鵝唔食皮 食西瓜食埋瓜皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

樓豬正戇尻
樓豬正戇尻